
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {107}}:] {mensch wetenschap geest wereld begrip waarheid natuur ding god menschelijk kennis verschijnsel zin vraag voorstelling vorm godsdienst kracht ervaring recht werkelijkheid zedelijk wijsbegeerte buiten gevoel kant leren geestelijk ontwikkeling gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.046926588\\
\textbf{Document:} \textsl{Professor Bolland en de metaphysica.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0144 \textbf{Probability:} 0.98685724
}}
\item[\textbf{Topic {101}}:] {kijken ooog jong kind voelen vragen vrouw gezicht hoofd huis horen lopen lachen avond mensch wit trekken arm moeder licht zwart meisje donker stem kamer tafel deur uur morgen roepen\\
\textbf{Proportion:} 0.04664541\\
\textbf{Document:} \textsl{Catherine.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.9890842
}}
\item[\textbf{Topic {121}}:] {hart dichter geest vers vriend schrijven schoon kunst heer wereld eer naam stuk lezen dier volk eeuw gedicht liefde gelukkig lief poezij gevoel misschien jong lezer kracht talent hoofd waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.036571175\\
\textbf{Document:} \textsl{Een blik naar Crabbe.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9659986
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {stad huis voet uur water vrouw berg paard mensch dier straat wit trekken kind hoofd naam groen dragen avond arm jong natuur muur grond gebouw bouwen zee zijde licht morgen\\
\textbf{Proportion:} 0.032326177\\
\textbf{Document:} \textsl{Reisherinneringen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187101\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.90813833
}}
\item[\textbf{Topic {145}}:] {vrouw moeder kind vader vragen jong huis lief meisje arm ooog horen hart liefde oom begrijpen vriend mevrouw avond mensch dochter mijnheer misschien roepen vertellen hoofd kamer zoon gelukkig antwoorden\\
\textbf{Proportion:} 0.031363893\\
\textbf{Document:} \textsl{Moeder}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.9696083
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {licht hart zingen ziel liefde nacht ooog horen zon lief kind dood lied bloem stem hemel zee aarde god diep wind schoon arm voelen donker zoet blank droom lucht wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.026704468\\
\textbf{Document:} \textsl{Gedichten}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191201\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.9985497
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {boek schrijver schrijven roman lezen jong verhaal mensch auteur lezer kunst heer vrouw stuk talent werken indruk geest misschien letterkundig ding vertellen bundel taal zoeken wereld liefde persoon voelen geschiedenis\\
\textbf{Proportion:} 0.02599302\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.946267
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {schrijver geschiedenis zaak regering kennis heer stuk bekend vroeg belangrijk naam belang boek reggen regt gedeelte indie schrijven verschillend volk lezen bijzonder dier gevolg nederland voorkomen leveren lezer betrekking beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.025561921\\
\textbf{Document:} \textsl{De reis van den Gouverneur-Generaal Duymaer van Twist naar de Molukken in 1855.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185701\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.9039239
}}
\item[\textbf{Topic {144}}:] {volk beginsel vrijheid staat geschiedenis natie belang staatkundig invloed zaak wet partij maatschappij eeuw toestand politiek ontwikkeling gezag kracht strijd geest denkbeeld stand regering frankrijk omwenteling vroeg burger revolutie gevolg\\
\textbf{Proportion:} 0.024129989\\
\textbf{Document:} \textsl{Robert Peel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9784629
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {schrijver boek heer geschiedenis roman schrijven lezer lezen naam auteur verhaal licht kunst vorm bekend kennis eeuw persoon historisch werken karakter titel geest dr publiek zaak nederlandsche taal hart leveren\\
\textbf{Proportion:} 0.024108207\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.9194408
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {mensch liefde wereld ziel kunst geest gevoel dichter schoonheid kracht vrouw diep poezie natuur voelen hart boek gedicht vorm kunstenaar jong schrijven beeld ideaal verbeelding zoeken geestelijk innerlijk menschelijk geluk\\
\textbf{Proportion:} 0.023966614\\
\textbf{Document:} \textsl{Marginalia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.95538604
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {politiek partij regeering minister liberaal heer kamer meerderheid strijd beginsel zaak belang kracht conservatief volk kabinet ministerie vraag parlementair sociaal nederland toekomst sterk recht leider stem invloed verklaren zijde misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0211341\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.99833727
}}
\item[\textbf{Topic {143}}:] {leger prins vijand koning fransch stad oranje frankrijk troep oorlog zaak holland hoofd republiek zijde bondgenooten strijd vesting volk trekken brief hollandsche hertog bevel aanval generaal voeren partij vorst stadhouder\\
\textbf{Proportion:} 0.020877544\\
\textbf{Document:} \textsl{1705.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.99906135
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {grond bevolking belasting arbeid handel toestand kapitaal landbouw betalen prijs nijverheid arbeider java gevolg staat cijfer middel stelsel belang waarde opbrengst verkrijgen millioen kolonie zaak recht vroeg product welvaart gemeente\\
\textbf{Proportion:} 0.0202302\\
\textbf{Document:} \textsl{De regeling der landrente op Java.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.98719645
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {indie indische inlandsche ambtenaar bevolking regeering inlander bestuur belang dienst nederland koloniaal zaak toestand kolonie java belangrijk europeesche nederlandsche recht taak volk verschillend gebied hoofd behoefte gevolg ontwikkeling vraag maatregel\\
\textbf{Proportion:} 0.018423636\\
\textbf{Document:} \textsl{Insulinde's toekomst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.91709715
}}
\item[\textbf{Topic {122}}:] {maatschappij wet straf vraag arbeid beginsel belang zaak middel staat mensch gevolg persoon vrijheid stelsel doel maatschappelijk zedelijk theorie recht misdrijf sociaal algemeene schrijver toestand handeling toepassing invloed feit wetenschap\\
\textbf{Proportion:} 0.017659856\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Nederlandsch strafstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187901\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.9707859
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {roepen vragen vrouw vriend vader mijnheer arm hertog hernemen heer jong antwoorden verlaten hoofd huis hart blik begrijpen meester eer kind ooog naam gelaat wachten dochter zoon ontvangen zijde stem\\
\textbf{Proportion:} 0.017414767\\
\textbf{Document:} \textsl{Diana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9909696
}}
\item[\textbf{Topic {115}}:] {onderwijs school leerling vak examen onderwijzer kennis studie taal leeraar opleiding kind wet wetenschap universiteit student gymnasium middelbaar uur opvoeding ontwikkeling onderwijzen les klasse inrichting zaak klas eischen commissie wetenschappelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.016988195\\
\textbf{Document:} \textsl{De staatscommissie voor de reorganisatie van het onderwijs en haar rapport.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9515055
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {wet recht minister lid grondwet art belang commissie regeling kamer bepaling staat ontwerp stem koning regeering artikel stelsel meerderheid beginsel kiezer vertegenwoordiging voorstel vergadering macht zaak volk vraag bevoegdheid besluit\\
\textbf{Proportion:} 0.016286332\\
\textbf{Document:} \textsl{Kiesrecht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.8746227
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {les pour dans plus on frankrijk se au leur parijs son fransch avec mais nous ses schrijven cette sont elle tout sa sur ils si comme brief ont lui y\\
\textbf{Proportion:} 0.015244756\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Orangisme}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.9182972
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {rusland engeland frankrijk russisch oostenrijk politiek duitschland volk keizer zaak koning duitsche europa lord minister regeering mogendheid pruisen oorlog engelsch italie partij staat ministerie bismarck vrede plan pruissen rijk gladstone\\
\textbf{Proportion:} 0.014954258\\
\textbf{Document:} \textsl{Politiek overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188601\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.9394772
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {vrouw koning god naam zoon volk mensch vader vorst kind geest rijk dood wereld heilig klooster eeuw stad huis jong broeder schrijven zuster sterven hoofd moeder vroeg priester aarde macht\\
\textbf{Proportion:} 0.014689332\\
\textbf{Document:} \textsl{Port-Royal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.8654787
}}
\item[\textbf{Topic {133}}:] {christendom god mensch christelijk christus geest waarheid gods heer jezus geloof geschiedenis volk boek hart voorstelling schrijver kracht evangelie lezen godsdienst zaak vorm godsdienstig schrijven preek eeuw licht wereld theologie\\
\textbf{Proportion:} 0.01419324\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe bundels preken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.98284847
}}
\item[\textbf{Topic {118}}:] {kerk kerkelijk katholiek gemeente godsdienst paus zaak geestelijk staat predikant vrijheid godsdienstig beginsel koning rome bisschop gezag roomsch strijd eeuw protestantsche kerkgenootschap partij christelijk hervorming regt erkennen lid synode waarheid\\
\textbf{Proportion:} 0.013160474\\
\textbf{Document:} \textsl{Kerk en Staat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.8332344
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {schrijver boek hoofdstuk vertaling lezen schr behandelen lezer vertaler wetenschap kennis onderwerp dr belangrijk schrijven verschillend aanmerking bekend bladz heer behandeling voorbeeld voorkomen bevatten dier beschouwen gedeelte vertalen geschiedenis algemeene\\
\textbf{Proportion:} 0.012207407\\
\textbf{Document:} \textsl{De schadelijke insecten in tuinen, met de middelen tot derzelver verdelging, benevens eene opgave der voor Tuinen nuttige Insecten, door Mr. S.C. Snellen van Vollenhoven . Met Platen. Rotterdam, H.A. Kramers. 1843. V en 128 bl. kl. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.92500746
}}
\item[\textbf{Topic {104}}:] {oorlog belgie duitschland nederland frankrijk engeland regeering internationaal staat mogendheid duitsche verdrag fransch vrede belang recht tractaat nederlandsche militair belgisch conferentie gebied zaak politiek europa amerika volkenbond leger minister volk\\
\textbf{Proportion:} 0.012050924\\
\textbf{Document:} \textsl{De Nederlandsch-Belgische veiligheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.9985151
}}
\item[\textbf{Topic {127}}:] {stuk kunst schrijven drama gids huet publiek rol bedrijf dramatisch potgieter spelen heer tooneelspeler jong kunstenaar spel vertooning schrijver voorstelling schouwburg mevrouw amsterdam indruk talent werken vrouw redactie recht tijdschrift\\
\textbf{Proportion:} 0.011603715\\
\textbf{Document:} \textsl{Het tooneel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.96228606
}}
\item[\textbf{Topic {141}}:] {leger oorlog vijand verdediging officier gedeelte schip rivier water vesting marine fort stelling schutterij zee sterkte linie verdedigen troep zaak middel sterk dienst nederland nederlandsche militair toestand kracht verkrijgen aanval\\
\textbf{Proportion:} 0.011023222\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185001\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9113029
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning spanje keizer vorst frankrijk rijk regering volk spaansch hertog dood oorlog karel zaak magt zoon oostenrijk denemarken geschiedenis frederik italie duitschland naam stad gevolg vrede graaf vroeg staat kroon\\
\textbf{Proportion:} 0.010453979\\
\textbf{Document:} \textsl{Sleeswijk-Holstein tegenover Denemarken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.93803686
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {handel vrouw arbeid amsterdam vreemd engeland waarlijk zaak rijk kracht volk kennis stad kind gelukkig vroeg koopman vreemdeling daarenboven jong werken eer wereld naam londen nijverheid mensch zoeken arm huis\\
\textbf{Proportion:} 0.010093803\\
\textbf{Document:} \textsl{Anglomanie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.8779573
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {lezen schrijver SS schrijven e heer l vs voorkomen naam ad d boek aanhalen taal zin vertalen prof bewijzen regel vertaling non stuk zaak beteekenis tekst verklaring voorbeeld kai aanteekening\\
\textbf{Proportion:} 0.009728009\\
\textbf{Document:} \textsl{Hippocratis liber de victus ratione in morbis acutis. Edidit F.Z. Ermerins (Med. Doct.). Accedunt eiusdem observationes criticae in Soranum Ephesium de arte obstetricia morbisque mulierum. Lugd. Batav., apud S. et J. Luchtmans 1841.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184201\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9992858
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {voelen vragen jong ooog vrouw mevrouw kind begrijpen meta arm schrijven blik mensch liefde ziel stem misschien hoofd geluk gevoel huis emma vreemd lachen kamer glimlachen meisje lezen brief vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.009424587\\
\textbf{Document:} \textsl{Mea Culpa.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.9625662
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {that it with as for be not which his he but this have engelsch all from are or they on you no will so engeland one her an at there\\
\textbf{Proportion:} 0.0092959525\\
\textbf{Document:} \textsl{Hedendaagsche Engelsche dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.9996068
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vers gedicht dichter poezie les fransch regel bundel schrijven jong beeld sonnet kunst taal vorm liefde victor\_hugo rijm zoeken vrouw gevoel klank lezen klinken naam ziel drama tu eeuw wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.009189874\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche symbolisten .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9329175
}}
\item[\textbf{Topic {105}}:] {ziekte stof dier verschillend water onderzoek ontstaan verschijnsel invloed kracht oorzaak vorm werking wetenschap ligchaam toestand mensch natuur lucht waarneming voorkomen bekend vormen schrijver ontwikkeling kennis gedeelte beweging belangrijk gevolg\\
\textbf{Proportion:} 0.009012136\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen over de Scarlatina , door D r . J.A. Wendt , getoetst aan eigene ervaring door F. van der Breggen , Med. Doct. en Hoogleeraer te Amsterdam .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.91057664
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {eiland reis naam bekend zee tocht taal rivier volk water schrijven vroeg verhaal reiziger verschillend noorden kust expeditie eeuw boek kennis streek gedeelte dier stam trekken beschrijving europa dr gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.00844677\\
\textbf{Document:} \textsl{Stanley's jongste reis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.9289375
}}
\item[\textbf{Topic {111}}:] {boer zaak president minister engelsch regeering zuidafrika engeland lid republiek partij recht heer volk engelschen politiek transvaal oorlog wet naam huis verklaren britsche bekend schrijven bestuur staat commissie persoon kolonie\\
\textbf{Proportion:} 0.008335085\\
\textbf{Document:} \textsl{De rol van den Oranje-Vrijstaat in den oorlog in Zuid-Afrika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9996877
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {mylady koning thands vragen majesteit hoofd roepen sir robert kind misschien vrouw jane gelaat horen vriend begrijpen broeder ooog lord ontvangen huis meester naam blik wagen stem geloven nel arm\\
\textbf{Proportion:} 0.008108355\\
\textbf{Document:} \textsl{Mylady Carlisle.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.9996081
}}
\item[\textbf{Topic {120}}:] {studie wetenschap taal geschiedenis grieksch letterkunde historisch eeuw wetenschappelijk volk geest klassiek hoogleeraar universiteit kunst geleerde schrijven duitsche oudheid geleerd gebied erasmus leiden kennis letterkundig beteekenis student arbeid methode professor\\
\textbf{Proportion:} 0.007993229\\
\textbf{Document:} \textsl{Wetenschappelijke beoefening der moderne letterkunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.94224584
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {kunst schilderij schilder kunstenaar rembrandt schilderen portret meester stuk museum eeuw werken beeld kleur tentoonstelling schilderkunst figuur licht verzameling doek model school rijk schoon zaal kunstwerk rubens landschap teekening italie\\
\textbf{Proportion:} 0.007978516\\
\textbf{Document:} \textsl{Het nieuw Antwerpsch Museum.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9574044
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {millioen spoorweg belang economisch staat verkeer regeering nederland lijn kost rente bedrag gevolg plan kapitaal belangrijk particulier geld verkrijgen vraag middel aanleg maatschappij onderneming zaak nederlandsche tarief commissie duitschland buitenland\\
\textbf{Proportion:} 0.0075208736\\
\textbf{Document:} \textsl{Van zee tot meer en land.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.93674713
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {amsterdam vader huis schrijven heer brief stad dochter zoon vrouw vriend burgemeester zaak kind jong predikant broeder naam regina recht heeren hooft de\_groot amsterdamsch stork eer bekend familie hart maurits\\
\textbf{Proportion:} 0.0074712695\\
\textbf{Document:} \textsl{Leven en karakter van Maria van Reigersberch.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.75999856
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {ich goethe das ein sie nicht ist mit so dem mir duitsche sich auf schrijven im mich zu brief es duitschland ihr an sein gedicht aus war dichter wir vriend\\
\textbf{Proportion:} 0.007433431\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit het liefdeleven van groote schrijvers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.99884725
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {hart moeder kind voelen mensch jan huis ooog ding jong licht ziel heleen vragen heur wereld diep dood buiten god vrouw thiss zwijgen hoofd arm zoeken liefde dragen trekken avond\\
\textbf{Proportion:} 0.0073882756\\
\textbf{Document:} \textsl{Dagelijksche dingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9619809
}}
\item[\textbf{Topic {134}}:] {stad gebouw gemeente woning eeuw huis bouwen commissie utrecht stichten vereeniging regeering leiden zaak recht amsterdam boek plan inrichting verzameling museum persoon kerk gemeentebestuur monument eigenaar kost geld openbaar belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0073092408\\
\textbf{Document:} \textsl{Armoedig noorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0133 \textbf{Probability:} 0.7514822
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {ist das nicht sich dem ein eine sie mit dass so auf auch zu nur oder im es aber durch sein einer wir aus von sind hat wenn wird uber\\
\textbf{Proportion:} 0.0063590216\\
\textbf{Document:} \textsl{De wijsgeerige zedeleer van D r . Richard Rothe.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.8374886
}}
\item[\textbf{Topic {123}}:] {muziek opera componist muzikaal kunst beethoven werken dramatisch meester symphonie compositie drama schrijven publiek berlioz orkest mozart concert liszt fransch uitvoering parijs gebied koor melodie vorm zingen tekst uitvoeren stuk\\
\textbf{Proportion:} 0.0063256207\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.99908155
}}
\item[\textbf{Topic {142}}:] {holland staten stad provincie statengeneraal vorst amsterdam zaak staat vergadering prins regeering lid oranje zeeland republiek maart besluit utrecht commissie van\_hogendorp stuk recht raad heeren koning bestuur resolutie waardgelders leiden\\
\textbf{Proportion:} 0.0058505433\\
\textbf{Document:} \textsl{Het stuk der waardgelders in de provincie Holland, hoofdzakelijk gedurende het ministerie van Johan van Oldenbarnevelt, toegelicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185901\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.9801517
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {ontstaan gewaarwording verschillend verschijnsel lichaam eigenschap voorstelling plant groep feit dier werking licht proces invloed vorm prikkel sterk stof psychisch verband cel functie orgaan beweging individu waarnemen omstandigheid beteekenis waarneming\\
\textbf{Proportion:} 0.0058339215\\
\textbf{Document:} \textsl{Gevoel en gewaarwording.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.8800279
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {brief schrijven paulus zaak vriend schrijver multatuli costa lezen da heer maart valckenaer ontvangen boek briefwisseling betrekking indie bekend vragen gevoelen dr dekker verklaren antwoord correspondentie geschrift waarheid punt apostel\\
\textbf{Proportion:} 0.0057671457\\
\textbf{Document:} \textsl{Een belangrijk kritisch punt, door m r . Is. Da Costa tot ‘eene afdoende beslissing’ gebragt, andermaal aan de gronden der waarschijnlijkheid getoetst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184901\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9206127
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {engeland koning frankrijk vrede volk recht macht keizer politiek republiek geschiedenis oorlog schrijven parlement spanje zaak willem\_iii europa regeering staat lodewijk\_xiv eeuw fruin belang sluiten lord rijk partij heinsius engelsch\\
\textbf{Proportion:} 0.00574966\\
\textbf{Document:} \textsl{De laatste regeeringsjaren van Willem III. (1698-1702)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.99901265
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vorst schip sultan rijk eiland kust koning indie vloot handel zenden portugeezen portugal gouverneur stad eeuw arabisch gezag arabieren naam vijand portugeesche haven turken vroeg keizer radja ontvangen oosten hulp\\
\textbf{Proportion:} 0.005716258\\
\textbf{Document:} \textsl{De Portugeezen in het Oosten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187701\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9603973
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {opera werken schrijven weber uitvoering meester wagner opvoering publiek kunst plan voorstelling berlijn concert theater vriend weenen brief stad muziek naam muzikaal jong bekend ontvangen leipzig bayreuth duitsche munchen dresden\\
\textbf{Proportion:} 0.005579135\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.883386
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {vous pour les mon si plus dans ma votre ai bien mais tout comme moi elle mes julie avec au se y lui suis cette nous sur son encore ces\\
\textbf{Proportion:} 0.0055742427\\
\textbf{Document:} \textsl{Julie Simon. De Levensroman van R.C. Bakhuizen van den Brink. Uit brieven en bescheiden tezamengesteld door C. en M. Scharten-Antink.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.71852446
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {volk mens tussen zoals enig frans taal eeuw islam nederlands staat verschillend schrijven invloed leren betekenis sterk nodig boek geschiedenis vrouw begrijpen russiese geest naam vormen vreemd mogelik mohammed grieks\\
\textbf{Proportion:} 0.0053118835\\
\textbf{Document:} \textsl{Het slavendom en zijn historie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99916846
}}
\item[\textbf{Topic {114}}:] {grieksch athene grieken dichter god stuk homerus euripides tragedie griekenland treurspel ilias apollo zeus held dood naam zoon atheners tragisch drama hellas eeuw sophocles antiek godheid atheensch volk vrouw koor\\
\textbf{Proportion:} 0.005259677\\
\textbf{Document:} \textsl{Over bronnen en samenstelling der Ilias.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.92138916
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {dier darwin wetenschap onderzoek wetenschappelijk verschillend mensch gebied ontstaan krankzinnig prof plant ontwikkeling geslacht gesticht vorm belangrijk feit vraag dr voorbeeld recht methode schrijven bekend strijd wijzen theorie ras beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.005077353\\
\textbf{Document:} \textsl{Darwinisme contra Wallaceïsme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0148 \textbf{Probability:} 0.93569404
}}
\item[\textbf{Topic {147}}:] {schrijver boek geschiedenis les schrijven wetenschap historisch heer pascal theologie kritiek christendom waarheid lezer lezen god eeuw naam d geest hoofdstuk dans kerk geschrift christelijk wonder studie mensch godsdienst oordeel\\
\textbf{Proportion:} 0.0050086095\\
\textbf{Document:} \textsl{Contra de moderne theologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.8278453
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {school onderwijs wet recht openbaar heer beginsel bijzonder groen staat godsdienstig christelijk jury zaak antirevolutionair belang partij strijd kind rechter vraag middel erkennen mengen vrijheid minister gemeente instelling volk lid\\
\textbf{Proportion:} 0.0049646865\\
\textbf{Document:} \textsl{De anti-revolutionaire partij en de schoolkwestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.73571825
}}
\item[\textbf{Topic {102}}:] {taal vorm eeuw kunst volk verschillend beschaving vroeg voorwerp voorbeeld invloed friesche ornament geschiedenis ontwikkeling fabel vormen lijn beteekenis gebruiken friesland germaansch bekend ontstaan dier friezen periode wijzen grieksch schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.004794704\\
\textbf{Document:} \textsl{De ontwikkeling der kunst in de noordelijke oudheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.83884484
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {japan japansch schip china regeering boord chineesche haven japanners engelsch europeesche volk zaak handel gordon reis gouvernement kapitein vlag eiland maand vreemdeling zenden troep chineezen rijk vroeg zijde generaal keizerlijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0046814703\\
\textbf{Document:} \textsl{Japan in 1872.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.8667583
}}
\item[\textbf{Topic {135}}:] {jezus christus god evangelie schrijver johannes verhaal gods paulus mensch goddelijk apostel openbaring voorstelling opstanding zonde schrijven maria liefde joden dood zin matth vs evangelien lukas licht openbaren heeren verklaren\\
\textbf{Proportion:} 0.004654363\\
\textbf{Document:} \textsl{Verhandelingen, uitgegeven door het Haagsche Genootschap tot verdediging van de Christelijke Godsdienst na deszelfs vijftigjarig bestaan. Eerste Deel. In 's Gravenhage, bij de Erven Thierry en Mensing. 1839. XXXI en 396 bladz. ( J. ab Utrecht Dresselhuis , over lukas Evangelie.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184001\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.84723175
}}
\item[\textbf{Topic {136}}:] {paul ardengo vrouw vragen vader jong kind huis germaine moeder horen avond voelen vertellen herman misschien begrijpen roseangelique hoofd stad papa zoeken grootvader meisje brief vriend lopen naam schrijven mireille\\
\textbf{Proportion:} 0.004281828\\
\textbf{Document:} \textsl{In den lusthof Arkadië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.8582784
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {zee water m diepte strand schip zand diep kust mohammed kanaal boord grond wal wind el meter oever golf eeuw bodem heer dijk vast duin uur trekken eiland vroeg zeeman\\
\textbf{Proportion:} 0.0039550243\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.99972135
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {naam sumatra stad kaart eiland eeuw geschiedenis vroeg palembang gebergte bekend vermelden streek bevolking waarschijnlijk westkust heer stam gedeelte smyrna berg voorkomen bouwkunst amsterdam rijk rivier grens punt ligging celebes\\
\textbf{Proportion:} 0.0039095054\\
\textbf{Document:} \textsl{Berigten over Sumatra .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.9836178
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {taal vlaamsch schrijven vlaanderen spelling vlamingen nederlandsch volk fransch ruskin klank vorm nederlandsche de\_vries lezen belgie gebruiken dr beschaafd schrijftaal letter jong handschrift horen regel boek hollandsch gent zin moedertaal\\
\textbf{Proportion:} 0.0038455438\\
\textbf{Document:} \textsl{Het spelling-vraagstuk. De ‘vereenvoudigde’ een gevaar voor volk en stam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9792514
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {romeinsch suriname rome romeinen martinus eeuw naam volk schrijver neger bekend verschillend vroeg slaaf prof voorstelling godsdienst mensch god tacitus geest geschiedenis leren boek schrijven gall cicero godheid invloed zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.0036576826\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.7674926
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {eduard reine vader vragen dora kind vrouw huis hart generaal meisje ooog cecile heer mijnheer jong horen hoofd oscar gelaat kees mevrouw avond zaak ottilie dochter zuster eleonore mensch antwoorden\\
\textbf{Proportion:} 0.0033936123\\
\textbf{Document:} \textsl{Victor d'Avlyn.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.999873
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {'n maurice hamlet louise voelen soonbeek vrouw hevig diep ziel lief horen stem zoo'n liefde mensch innig ko ophelia angst dood nou woest verlangen hamlets florence begrijpen ooog plots shakespeare\\
\textbf{Proportion:} 0.0032897785\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.8372344
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {israel volk god boek profeet naam schip joden koning brouwer joodsche egypte stam vs kapitein godsdienst geschiedenis verhaal juda david israels salomo israelieten arabisch mozes heilig tempel godheid schrijver heer\\
\textbf{Proportion:} 0.0032329145\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stap vooruit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9992837
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {compagnie daer soo haer hy sijn aen ick sal schip maer ofte sy oock batavia handel soude uyt sonder dees wy sul onse seer wesen so souden brief waer hadde\\
\textbf{Proportion:} 0.0032306889\\
\textbf{Document:} \textsl{Coen in patria}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.9997183
}}
\item[\textbf{Topic {128}}:] {mensch kapitein resident stem ziel licht wereld horen vrouw ooog zee vijand roepen hart jezus blik donker hoofd antwoorden nacht somber duisternis roberts geluid plotseling vriend hemel buiten water klinken\\
\textbf{Proportion:} 0.0031265027\\
\textbf{Document:} \textsl{Toga en degen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.74584854
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {'n nou as da jan nie moeder frits an niks moar oe vragen veur vrouw sokrates deur vader mit roepen mien horen jong kijken huis kind lopen ion net triene\\
\textbf{Proportion:} 0.0030523092\\
\textbf{Document:} \textsl{Een kind, dat te veel was.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.98839664
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {othello mensch jago volk vrouw maatschappij wereld boek platoon desdemona plicht hart liefde kracht shakspeare gevoel arm recht vriend strijd dood geest daad kind god gevoelen schrijven rijk zaak natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.0028753157\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene Othello-studie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.99969125
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {koning verhaal shakespeare fransch stuk dood naam frankrijk willem hervey persoon eeuw prins taine geschiedenis julia don\_juan gedicht vader held ridder bedier bekend koningin heer schip romeo dichter parijs schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.0027829881\\
\textbf{Document:} \textsl{De middeleeuwsche gedichten over Willem van Oranje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.82681346
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {bank kapitaal crediet geld pct rente papier millioen wissel bankier PS zaak betaling bedrag schuld betalen publiek nederlandsche\_bank handel leening middel m som circulatiebank crisis circulatie fonds koopman beurs gelden\\
\textbf{Proportion:} 0.0026488805\\
\textbf{Document:} \textsl{Giftvrij lichtgas.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0121 \textbf{Probability:} 0.8295484
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {nou jij mina christiaan mens voelen reelen mevrouw zo'n 'n nee anna\_paulowna jou diep begrijpen vrouw hein gelukkig anna kind horen maggie vragen herman misschien dadelik hendrik ogenblik jaap vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.002621792\\
\textbf{Document:} \textsl{Liefdeleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.7462963
}}
\item[\textbf{Topic {103}}:] {keizer prins algiers marokko licht jong volk abdelkader ooog othomar algerie roos stad keizerin hoofd wit trekken vrede bloem zwart stam gouden prinses fransch oorlog grond generaal kracht kind lucht\\
\textbf{Proportion:} 0.0025863335\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe vaandels en oude tropheën.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.89637285
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {historisch sage vertaling gedicht geschiedenis auteur held werken god conventie recht eeuw mythe overlevering voorstelling oorspronkelijk bron lied nederlandsche naam auteursrecht mythologie vorm bescherming volk verhaal bekend historie uitgeven germaansch\\
\textbf{Proportion:} 0.002561179\\
\textbf{Document:} \textsl{Heldensage en mythologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.89630216
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {dl dr j h mr iblz g w iiblz ivblz iiiblz i\_blz m prof geschiedenis d e boek jaargang schrijver schrijven l amsterdam nederlandsche gids bladz stuk geschrift brief jan\\
\textbf{Proportion:} 0.002518043\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.9969669
}}
\item[\textbf{Topic {110}}:] {huygens cats vondel hooft ick dichter vers gedicht poezie stuk eeuw vs schrijven soo ghy haer daer volk geest aen invloed vgl ged werken maer lezen dier 17de van\_vondel uyt\\
\textbf{Proportion:} 0.00247531\\
\textbf{Document:} \textsl{Constantyn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9825969
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {sprookje verhaal carlyle vertelling roman geschiedenis eeuw boek schrijven kuenen godsdienst persoon kind rinkes vorm meisje schrijver vrouw jong bewijzen zin misschien vertellen vraag wereld koning voorstelling kunst mensch jesaja\\
\textbf{Proportion:} 0.0024383012\\
\textbf{Document:} \textsl{Een oude roman.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192501\_01\_0075 \textbf{Probability:} 0.93578726
}}
\item[\textbf{Topic {139}}:] {drama kunst jong vrouw liefde parsifal wereld wagner dramatisch kunstenaar dichter werken arm muziek meester vader kracht verlangen kind bedrijf dood stem indruk vroeg roepen ich geest moeder koning macht\\
\textbf{Proportion:} 0.0023975815\\
\textbf{Document:} \textsl{Parsifal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.8059025
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {kaart beeld huygens atlas graaf kop eeuw beeldhouwer lichaam bekend kopie grond waarschijnlijk floris licht hoofd perikles houding gedeelte phidias heer stuk dragen vervaardigen naam voet grieksch groep water velsen\\
\textbf{Proportion:} 0.002394815\\
\textbf{Document:} \textsl{Antieke beeldhouwwerken in het Vatikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.99971646
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {amerika joden boek amerikaansch newyork naam dollar schrijven stad lezen gerrit stuk bekend schrijver chicago volk jood eeuw werken engeland boston europa verschillend zaak coehoorn geschiedenis karakter vereenigde\_staat staat amerikanen\\
\textbf{Proportion:} 0.0023922676\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Amerikaansch verslag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.6703379
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {militair officier leger soldaat dienst oefening oorlog wapen militie kader onderofficier dienstplicht infanterie korps rang milicien maand kazerne luitenant vrijwilliger vredestijd troep korporaal lichting oefenen diensttijd opleiding kapitein regiment kamp\\
\textbf{Proportion:} 0.0023478137\\
\textbf{Document:} \textsl{Legervorming.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.58454067
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {taal java javaansch heer maleisch woordenboek munt no dr naam javaan plaat javanen pl schrijver arabisch roorda vertaling bekend vorm spraakkunst uitgave pest gebruik spreekwoord kennis voorkomen raffles slaan boek\\
\textbf{Proportion:} 0.0023295318\\
\textbf{Document:} \textsl{Javaansche spraakkunst door wijlen A.D. Cornets de Groot , uitgegeven in naam en op verzoek van het Bataviasche Genootschap van Kunsten en Wetenschappen, door J.F.C. Gericke ; tweede verbeterde en vermeerderde uitgaaf, gevolgd door een Leesboek tot oefening in de Javaansche Taal, verzameld en uitgegeven door J.F.C. Gericke ; op nieuw uitgegeven en voorzien van een nieuw Woordenboek, door T. Roorda , Doctor in de Letteren en de Godgeleerdheid, Hoogleeraar in de Taal-, Land- en Volkenkunde van Nederlandsch Indiën aan de Koninklijke Akademie te Delft, en Lid van het Koninklijk Nederlandsch Instituut. Amsterdam, bij Johannes Müller. 1843. 2 Stukken, gr. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.90046036
}}
\item[\textbf{Topic {106}}:] {schrijven brief e liefde vriend leopardi vrouw dood jules kleist mensch shakspere hart cecile caroline lezen rome geest sterven stuk broeder vroeg wereld ch dichter licht vragen witt kind drama\\
\textbf{Proportion:} 0.0021440291\\
\textbf{Document:} \textsl{Caroline.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.9351956
}}
\item[\textbf{Topic {137}}:] {belasting inkomen inkomstenbelasting heer schrijver heffing economisch atjeh grondbelasting opcenten heffen inkomst huurwaarde vermogen gemeente boek personeel accijns opbrengst verhouding grondslag uitgaaf recht druk belastingstelsel waarde beginsel houten belasten vertering\\
\textbf{Proportion:} 0.0021295794\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Nederlandsche kunstnijverheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.64274454
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {goud zilver waarde munt geld standaard prijs metaal gouden millioen zilveren hoeveelheid daling ruilmiddel wissel staat vraag gevolg koers indie nederland dalen bedrag bellamy verhouding muntwezen wisselkoers regeering stijgen uitvoer\\
\textbf{Proportion:} 0.002122425\\
\textbf{Document:} \textsl{De muntquaestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.79879934
}}
\item[\textbf{Topic {138}}:] {hy zy zyn gy betje wy brief myn wolff schrijven sirius hart vriend deken taede zyne vriendin vrouw vader letteroefening deeze mensch moeder lief dood jong jaarg enna god vriendschap\\
\textbf{Proportion:} 0.002094645\\
\textbf{Document:} \textsl{Van en over Betje Wolff.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188401\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.99046916
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {recht grond schrijven zaak horen taal vragen kind vrouw vriend heer belang jong lezen naam werken volk vroeg huis vraag adatrecht verklaren flanor begrijpen emilia agrarisch rijswijck vreemd gelegenheid mensch\\
\textbf{Proportion:} 0.0020118346\\
\textbf{Document:} \textsl{Tafelkout.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0166 \textbf{Probability:} 0.895513
}}
\item[\textbf{Topic {113}}:] {beweging bewustzijn psychisch ruimte theorie voorstelling lichaam verschijnsel snelheid newton werkelijkheid stoffelijk buiten waarneming heymans hypothese bewegen mechanica verschillend nl licht natuurwetenschap physisch wet monisme absoluut waarnemen waarnemer fechner mathematisch\\
\textbf{Proportion:} 0.001972898\\
\textbf{Document:} \textsl{Leekenvragen ten opzichte van de relativiteitstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192101\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.80294114
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kind moeder opvoeding vrouw vader vaderschap ziel onderzoek verbod verbeelding geest kracht mensch plant ouder naam voorstelling moliere dier rousseau volwassen boom vorm lichaam leren leggen stuk koning liefde huwelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0019596352\\
\textbf{Document:} \textsl{Het recht van de phantasie, en de opleiding van den onderwijzer.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.75048834
}}
\item[\textbf{Topic {129}}:] {prinses koningin george mary lord koning huwelijk prins orsini mevrouw brief engeland vrouw sir engelsch vorstin schrijven huwen elisabeth jong victoria londen minister filips charles miss hof mr kolonel gemaal\\
\textbf{Proportion:} 0.0018976168\\
\textbf{Document:} \textsl{Verloving der prinses}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.46902296
}}
\item[\textbf{Topic {119}}:] {aarde planeet zon ster maan afstand wet sterrekunde schrijver getal blind galilei beweging bekend bepalen waarneming massa wetenschap punt hemel polder zonnestelsel betrekking komeet saturnus verkrijgen berekening zaak schrijven sterrekundige\\
\textbf{Proportion:} 0.0018657303\\
\textbf{Document:} \textsl{De wet van Kirkwood, toegelicht en beoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99974
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {plant linnaeus dier zuurstof lucht bloed stof licht koolzuur cel verschillend water blad voedsel hoeveelheid opnemen vormen groen proef wetenschap beschrijven mikroskoop valentin weefsel jong vroeg onderzoeking botanie beschrijving bekend\\
\textbf{Proportion:} 0.0018542673\\
\textbf{Document:} \textsl{Polybrotie en zijn bewoners.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.95947164
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {lied zingen volkslied beethoven macaulay volk schrijven melodie gedicht rank gezang ballade brief dikwijls zang eeuw bekend lezen lady couplet dichter bundel tekst verhaal pa kind verzameling nans muziek wilhelmus\\
\textbf{Proportion:} 0.0017006627\\
\textbf{Document:} \textsl{Overzicht der muzikale litteratuur.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.8563234
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {victor eva marga hermine elsje macaulay kaptein baco richard swift nout brutus heer liefde misschien graniet schrijven antonius voelen stuk edith edward lezen vragen werken as boek gevoel zaak oedipus\\
\textbf{Proportion:} 0.0016634475\\
\textbf{Document:} \textsl{Demonen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.51748693
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {karen leeuw saul punt dier jacques koba lucht herman uur vlak circus feenstra jong stuk meter recht lijn mensch licht top zestig naam mohr vragen publiek tenslotte buiten napels misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0016589946\\
\textbf{Document:} \textsl{Een dag aan den Mont-Cenis-tunnel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.91154826
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {hilda vorstius god doopsgezinde schrijven frank jozette hoogleeraar menno kerk kohlbrugge curator peer louise gemeente bergen da\_costa leguenne leiden doopsgezinden gods boek waarheid de\_clercq wtenbogaert antwoord dokter christus christen brief\\
\textbf{Proportion:} 0.0016488463\\
\textbf{Document:} \textsl{Het beroep van Vorstius tot hoogleeraar te Leiden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.5894797
}}
\item[\textbf{Topic {131}}:] {brederode heer groen schrijver schrijven hall zaak boek stuk lezen brief tollens naam havelaar vroeg zola geschiedenis bosse reggen dronkenschap waarheid heeren saidjah betrekking amsterdam t\_ii hoofd misschien bekend mensch\\
\textbf{Proportion:} 0.0016245194\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Hendrick graaf van Brederode, mede-grondlegger der Nederlandsche vrijheid, verdedigd door Mr. M.C. van Hall , Staatsraad, enz. Met Platen. Amsterdam, Johannes Müller, 1844. XVI, 241 blzz. 8 o . II. Antwoord aan m r . M.C. van Hall, staatsraad, enz. (over a. Hendrick, Graaf van Brederode; b. Uitgave van Brieven; c. Historische Kritiek), door Mr. G. Groen van Prinsterer . Leiden, S. en J. Luchtmans. 1844. 104 blz. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.88471806
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {god dr job mensch gods neus boek luyken vriend hemel ding wereld wijsheid grond geest schrijven leren zoeken lijden kracht licht vader waarheid kritiek naam hart kind begrijpen eeuw zaak\\
\textbf{Proportion:} 0.0016202881\\
\textbf{Document:} \textsl{Job en zijne vrienden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186701\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.96278715
}}
\item[\textbf{Topic {108}}:] {necker eeuw mevrouw stael germaine geschiedenis geest geestelijk schrijven boek vrouw waldens bewijzen klooster augustinus kerk paus leeuwenhoek waarheid vroeg wereld schrijver middeleeuwen gebied rooven invloed werken zoeken vereeniging geschrift\\
\textbf{Proportion:} 0.0016147385\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.8522777
}}
\item[\textbf{Topic {140}}:] {maria moeder jochem tante vader vragen henri denijs antwerpen horst ter pater hart zoon vrouw eer zaak betty marie bijzonder antoinette stem vraag eerwaarde pastoor elisabeth franz misschien jacques onderteekening\\
\textbf{Proportion:} 0.00159101\\
\textbf{Document:} \textsl{Het altaarbeeld van Saventhem.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188001\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.72156006
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {statistiek congres sectie arbeid onderwerp verschillend heer commissie blind behandelen voorts doris kind joris bezig internationaal d programma besluit punt questie bepalen toestand vraag denkbeeld maatschappij vorm staat mensch academie\\
\textbf{Proportion:} 0.0015301794\\
\textbf{Document:} \textsl{De internationale statistieke congressen en dat van Pesth.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187601\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.81750596
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {si hi tang eeuw boek stad maria klooster meter zuiderzee droogmaking werken kerkmeester schliemann boeddha bijv hectare bekend summa uitgaaf dijk urk geestelijk grond vertaling kerk gedeelte ic exemplaar hissarlik\\
\textbf{Proportion:} 0.0015143243\\
\textbf{Document:} \textsl{Schliemann's Troje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.7863354
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {vrouw water gild bron rand vormen vrouwenkiesrecht zout groeien gasthuis naam vrouwenbeweging meter wit gesteente vijver spleet bodem grond raad talrijk bedekken koken vlak balling vorm kalk gedeelte zijde verbieden\\
\textbf{Proportion:} 0.001511481\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9995971
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {schrijver schrijven boek naam de\_foe brandes zaak bekend partij ierland engeland lezen geschrift regering licht schip americaansch groningen heer brande schr verhaal disraeli hoofd geest vlg naber publiek hist werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0014413106\\
\textbf{Document:} \textsl{De nieuwste berichten over de Nederlandsche Noordpoolvaarders.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192001\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.6949409
}}
\item[\textbf{Topic {132}}:] {wiskunde d x getal schrijven reeks plantijn SS [?] witt wiskundig daniel breuk drukken boek e term bijbel heer burman grieksch tekst aant tafel bewijzen bevatten cijfer brief gulden waarde\\
\textbf{Proportion:} 0.0014228888\\
\textbf{Document:} \textsl{Prae-Helleensche wiskunde}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.9115379
}}
\item[\textbf{Topic {130}}:] {bets socialisme huug arbeider marx hans socialistisch olga schrijven socialist sofie hart debussy patroon kapitalisme kapitalistisch marie huub voelen marxisme lijken jaures hoorne jong begrijpen samen kant vragen eric gelukkig\\
\textbf{Proportion:} 0.0014016648\\
\textbf{Document:} \textsl{De gave gulden}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.59810954
}}
\item[\textbf{Topic {100}}:] {schrijven wells boek lessing vers schrijver kunst fransch eeuw taal lezen brief klank prof vertaling wereld stijl modern mensch geest aylva boutens schoonheid liefde dichter scheffer sterk vorm diep misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0013991325\\
\textbf{Document:} \textsl{Een nieuwe vertaling van Vergilius' Aeneis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191501\_01\_0088 \textbf{Probability:} 0.90648234
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {napoleon bredero bosboom wellington waterloo stuk uur grouchy mevrouw blucher quatrebras pruissisch keizer naam w ney schrijven pruissen schrijver ligny bekend korps leger rodenburgh zaak amsterdam handeling thiers punt slagveld\\
\textbf{Proportion:} 0.0013726471\\
\textbf{Document:} \textsl{Thiers' beschrijving van den veldtogt van 1815.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.8239007
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {instrument muziek grey beethoven orkest haydn werken viool meester schrijven symphonie toon bulow schubert vorm trompet verschillend spelen eeuw componist vormen mozart instrumentaal sonate gebruiken compositie bekend gebied muzikaal churchill\\
\textbf{Proportion:} 0.0013065573\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.88765234
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {shelley bacterie schoonheid adolf rama kg schoon water aagje voorwerp dier ziekte jong natuur proefstation verschillend aandoening geest mensch bacil cajetanus gevoel cecilia koch schadelijk naam licht invloed vorm denkbeeld\\
\textbf{Proportion:} 0.001218021\\
\textbf{Document:} \textsl{Proeve eener schoonheidstheorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.81648254
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {eed e schrijven heer manzoni amsterdam haarlem drukken kunst hildebrand uitspraak uitvinding haarlemmermeer inundatie boekdrukkunst letter schrijver gothisch spelling m water holland lucia polder regel eer stelling eden waarschijnlijk ap\\
\textbf{Proportion:} 0.0011994743\\
\textbf{Document:} \textsl{De Nederlandsche spelling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.879174
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {taine vdh feit indruk buys boek schrijven geschiedenis eeuw wetenschap naam les dn schrijver studie frankrijk geest fransch waarneming franschman aesthetisch engelsch letterkundig heer verband koning h taal werken zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.0011589936\\
\textbf{Document:} \textsl{C.H.D. Buys Ballot. 10 October 1817 - 3 Februari 1890.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.9207985
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {frank pruissen bertie eve oostenrijk gradus bake antje pruissisch duitschland bondsvergadering duitsche ooog bond hoofd harry bondsstaat god fabriek nacht vragen hart eensklaps slaan horen sir lucht blik feith dier\\
\textbf{Proportion:} 0.001138853\\
\textbf{Document:} \textsl{‘'t Stumpke’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189001\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.559462
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {cromwell richardson engeland kautsky parlement strijd kracht hampden deken drift koning volk clarissa macht moraal engelsch blank recht gorter beowulf lovelace emma diep zedelijk politiek albert omstandigheid vriend middel begrijpen\\
\textbf{Proportion:} 0.0011287936\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuw-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191801\_01\_0126 \textbf{Probability:} 0.70635635
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {zwerver jeanne koning vrouw thorbecke kleist romance vader moliere gedicht el mirzaschaffy stuk liefde eeuw hof vragen raad dichter rijk heer jong vroeg zoon schrijven dochter rubens serafijn spaansch misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.001120381\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.98331344
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {heemsbergen mensch werkloosheid productie periode arbeider duitschland inflatie loonen prijsstijging middel lamprecht werken koopkracht ontwikkeling zin kunst beschouwen geldeenheid groep vraag sterk beteekenis gevolg dood bedrijfsleven verhouding ervan economisch arbeid\\
\textbf{Proportion:} 0.001096174\\
\textbf{Document:} \textsl{Over oud-worden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.5726065
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {albert theramenes mensch strateeg henriette betz storm wetenschap roepen volk hattem strijd athene wet brielle economisch vragen ulysses vraag begrijpen vriend raad naam theramene uphoeve kunst classis gladstone stad eeuw\\
\textbf{Proportion:} 0.001078856\\
\textbf{Document:} \textsl{Eerlijk geld}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.7018018
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {china chineesche tao indianen boek confucius fr volk vogue mensch ding indiaan indiaansch hoofdstuk naam lao\_tsz rijk schrijven chateaubriand li chineesch literatuur chineezen paula lezen eeuw chinees blank bekend westen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010377412\\
\textbf{Document:} \textsl{Wu Wei. Eene studie, naar aanleiding van Lao Tsz's filosofie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.9865085
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {tolstoi socrates banks xenophon bourgondisch witt reserve schrijven bourgondie federal sterk kind gevoel oorlog vrede kracht philips hertog werken brief liefde herinnering dood eeuw diep ellendorf besef vrouw downing voelen\\
\textbf{Proportion:} 0.0009897177\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Tolstoi.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.52608293
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {ann juan cyril francis emanuel leopold scheffel pensioen clorinda bill emilia leopolds antonio hettner timon schrijven plotseling trachten kind staat antwoorden kapteyn nurse weduwe karakter pensioenfonds fonds corry dood abtdis\\
\textbf{Proportion:} 0.0009626981\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee meisjes en ik}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193001\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.543842
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {semietisch naam taal schedel menigte volk mensch lombroso ras misdadiger germanen beteekenis congres vorm renan aanleg anthropologie verschillend emerson bekend anthropologisch eigennaam galliers anatomisch celte ontwikkelen kanaal onderscheiden bijzonder voorhoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.00095581304\\
\textbf{Document:} \textsl{De symboliek van den schedel,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.7240521
}}
\item[\textbf{Topic {148}}:] {koning madame louis jeanne pompadour versailles priester dame vrouw richelieu joost spel kerk maurepas markiezin vriend heeren hertogin hertog mis zingen kind spelen mensch etioles lief chateauroux reinette kapelaan jong\\
\textbf{Proportion:} 0.0009524191\\
\textbf{Document:} \textsl{Roomsche woorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.869357
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {bonaparte talleyrand barras fouche dante generaal savonarola moleschott directoire sieyes republiek beatrice florence italie gohier thands donders josephine van\_dante schrijven vriend deen andwoorden moulins vragen divina\_commedia commedia lorenzo begrijpen minister\\
\textbf{Proportion:} 0.00094091054\\
\textbf{Document:} \textsl{Korte berigten over boekwerken, vlugschriften, enz., aankondigingen van vertalingen, letterkundig nieuws, enz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184001\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.396566
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {potgieter beaumarchais schrijven brief no schrijver vriend huibert zaak vo gevoel vrouw stuk lomenie bibl heer jong vader stendhal heijermans beyle zweden antwerpen boek stok verhulst bewijs willems verschijnen misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.0009011106\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186701\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.6113311
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {vader kind peter thompson varieteit bastaard kern nathan newman kruising moeder kielland ouder hodgskin boek mensch erkenning jong student rijk schrijven dominee stad afstamming vroeg vrouw lezen recht feit werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0008770262\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0136 \textbf{Probability:} 0.7512384
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {doofstom huber methode eems heine leerling epee duitschland spraak art vormleer lotze mensch begrip gebaar duitsche schoonheid delfzijl middel taal onderwijs rekening lijn aesthetisch ekonomie ekonomisch belang vrijheid kind doove\\
\textbf{Proportion:} 0.0008602213\\
\textbf{Document:} \textsl{De Rotterdamsche inrichting voor doofstommenonderwijs. 1853-23 mei - 1928}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.60685635
}}
\item[\textbf{Topic {116}}:] {willem baltus theo doedes dr vader klara moeder lucette vragen boer meneer prof groningers groninger heer hart lezen hoogleeraar waarheid opeen dorry dorp hoeve opperbevelhebber mensch misschien onfeilbaarheid stuffken grond\\
\textbf{Proportion:} 0.0008584137\\
\textbf{Document:} \textsl{De Groninger school in haren strijd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.56230116
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {nero huygens koning hervor orvarodd marinier billiton hialmar agrippina woning tacitus willem\_iii naam contessa\_margherita ingeborg suetonius angantyr vermelden claudius dood keizer broeder londen bekend rome eiland sainbertot messalina vrouw senaat\\
\textbf{Proportion:} 0.00083459594\\
\textbf{Document:} \textsl{De vondsten uit den Romeinschen tijd in Zuid-Holland}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.7396845
}}
\item[\textbf{Topic {146}}:] {ijs expeditie schip nansen bredero spitsbergen gideon groenland vrouwelijk vrouw plan tocht zee dienstbode breedte pool kust jacoba meisje open noordelijk leycester maand gymnastie richting poolzee ontdekken augustus juli bevinden\\
\textbf{Proportion:} 0.0008272241\\
\textbf{Document:} \textsl{Nansen's Noordpool-expeditie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.9993789
}}
\item[\textbf{Topic {109}}:] {renaissance l maerlant ha d partij zetel heer SS middeleeuwen nicolai ad recht eeuw zaak jacob h secundus bosscha actie bezit overl actio hoogleeraar middeleeuwsche verdeeling burckhardt stuk bezitter schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.0008061733\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe gezichtspunten omtrent de actio ad exhibendum in het Romeinsche recht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.7179452
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {nora hearn drost gudrun rodenbach vrouw d helmer drama ibsen carausius israels liefde bedrijf schrijven wate van\_kooten zee stuk vader japan kudrun modderman volk vriend sij handeling mensch karakter vers\\
\textbf{Proportion:} 0.00080497767\\
\textbf{Document:} \textsl{Het verhaal van een schipbreukeling op de Javazee, 1751}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193501\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.78562015
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {pastoor ligchaam stof dier floris vloed kust formosa aarde verschijnsel stroomen vormen zenuw eb hoek\_van\_holland verschillend blancefloer snelheid water coxinga radium levenskracht vorm tijdperk verklaren verkrijgen kracht noordzee ontstaan millioen\\
\textbf{Proportion:} 0.0007573737\\
\textbf{Document:} \textsl{Het leven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185201\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.6694762
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {thomas tekst handschrift straal licht golflengte stuk drama lijn imitatio regel electroon beweging boek kempis atoom energie shakespeare cap verschillend afstand trilling spectrum theorie geert\_groote trillingsgetal drukken electron kwartijn thomas\_van\_kempen\\
\textbf{Proportion:} 0.0007229871\\
\textbf{Document:} \textsl{Het beste dat wij aan de wereld gaven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9993962
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {bilderdijk gemeente bilderdijks da\_costa dr van\_effen brief kollewijn schrijven recht odilde rijk misanthrope hart la\_bruyere tydeman feith berkel geloven huwelijk montherlant heerendienst sentimenteele tap vrouw auteur gemeentelijk goldberg geld aant\\
\textbf{Proportion:} 0.00072212773\\
\textbf{Document:} \textsl{Rijk en gemeenten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192901\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.6170193
}}
\item[\textbf{Topic {149}}:] {i\_blz lulofs dl prof dr j oberlin heer tol hooft vloten leiden schrijven letterkunde gedicht ambachtsnijverheid vloot gild zaak schrijver eeuw maerlant holland fragment ut duitsche middenstand duitschland naam geologie\\
\textbf{Proportion:} 0.00071457564\\
\textbf{Document:} \textsl{Slechte manieren in de letterkunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.98115027
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {metz frankrijk genoveva koning academie effen zweden bazaine griekenland zweedsche opera starkadd fransch sedan runeberg beuningen italie schouwburg stuk mac\_mahon spelen venizelos siegfried augustus roemenie parijs theatre januari duitschers entente\\
\textbf{Proportion:} 0.0006423238\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste Amsterdamsche opera, geopend Dinsdag 31 December 1680, en de opera te Buiksloot van 1686.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.7834935
}}
\item[\textbf{Topic {124}}:] {lewes det ic ick kathrien kambodja schrijven beeldenstorm starter w nol ghy daer koning dr\_nuyens dichter kunst gen kamer loge rederijker gouv de\_rederijker boek vraag regel spelen schoon zaak lief\\
\textbf{Proportion:} 0.00056848675\\
\textbf{Document:} \textsl{Rederijkers eerherstel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.9864945
}}
\item[\textbf{Topic {112}}:] {archief lijn vlak x archivaris oppervlak krom hoofdstuk rijksarchief y drenthe punt stuk archiefwezen evenwijdig m bekend lotte vergelijking dier rijksarchivaris bevatten z schrijver protoplasma raaklijn belangrijk cirkel bijzonder SS\\
\textbf{Proportion:} 0.00056353875\\
\textbf{Document:} \textsl{Vervolg op de Beginselen der Hoogere Meetkunst , bevattende de Theorie der gebodene oppervlakken en kromme lijnen van dubbele kromming, benevens Formules voor de Hoogere Meetkunst, door J. Jonkhert , Math. et Phil. Nat. Cand.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.998743
}}
\item[\textbf{Topic {125}}:] {bier raad komisch gide brouwer treub psychiater sam deskundig psychiatrisch brouwen laken vertaling psychisch opmerkzaamheid flip wagenaar tekst lipps koffie gewaarwording heer sijs getuige loti schrijven lezing utrechtsche brazilie zoon\\
\textbf{Proportion:} 0.0005354676\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche letteren}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192701\_01\_0087 \textbf{Probability:} 0.8683177
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {odd punt forster meetkunde lijn gedenkstuk wet waarde verhouding voorwerp natuurkunde figuur rita pp borkman theorie schouten kunst ella thomasius harmonisch geometrie eigenschap bergen aandeel planck geschiedenis mainz retourvloot schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.00050167186\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185801\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.8634306
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {marnix patient suggestie anna\_maria geest han rabelais san licht medium magnetisch magnetisme genezen magnetiseur si vleuten persoon van\_de\_willigen frithiof vrouw tableau invloed genezing oostersche gozzi studie mandarijn kracht schrijven middel\\
\textbf{Proportion:} 0.00049500476\\
\textbf{Document:} \textsl{De vrije uitoefening der geneeskunst in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.69689524
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {renan edmund lear gloster ziekte cordelia edgar dier goneril doedes regan liefde mime vee idee drama slagschip runderpest shakspeare heelal wotan levensdrang zeemacht italie millioen eros kruiser gevolg inzicht nar\\
\textbf{Proportion:} 0.00045543746\\
\textbf{Document:} \textsl{De runderpest.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186601\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.83183384
}}
\item[\textbf{Topic {117}}:] {visscherij haring visch verzekering visschen vangst net visschers premie werkgever vangen ongeval bedrijf haringvisscherij hanne sociaal verzekeren ziekteverzekering ongevallenverzekering zeevisscherij invaliditeit pekelharing orgaan ziekte uitvoering admetos maas dohna zouten vaartuig\\
\textbf{Proportion:} 0.00042261535\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.45367673
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {boekerij duitschland prutske openbaar dostojewski duitsche engeland volksbibliotheek politiek boek amerika amsterdam vg kartel jong kind oudshoorn beschermen gobineau babi buitenlandsche zoeken kerk m sterk markt bab montesquieu narrative recht\\
\textbf{Proportion:} 0.00030748625\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.72593826
}}
\item[\textbf{Topic {126}}:] {pasteur jacques gisting belastingschuldige overtreding inkomen klasse criminaliteit cijfer belastbaar emile groep plegen verordening dier opbrengst kristal spontanea zout mikrobe aanslag asymmetrie aar aanwijzing rangschikken aanslaan kohier pct motor kieskring\\
\textbf{Proportion:} 0.00029025172\\
\textbf{Document:} \textsl{Van de inkomstenbelasting te Amsterdam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188601\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.96259373
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
